坦白講，香港年輕足球員心理質素一定好過日本仔

岩岩睇片 日本班中學雞踢場學界輸波都喊曬口死老豆咁
屌無鬼用 勝敗乃兵家常事
香港既學生哥輸場學界咪又係完場照去唱k
想當年我臨時比人拉夫去學界守龍輸廿球
完場咪又係食枝煙同班隊友笑住去打機

係因為你唔明果種努力日練夜練然後輸嗰種心情

我唔係講日本全國賽個班勁人喎
我只係講東京市個班低水平學界
我諗同香港D3差唔多
輸波都死老豆咁

認同

根本就係香港班人想贏個意欲唔夠

香港人壓力處理係真心勁

輸左當提早收工 無鬥心想踢出亞洲都難